[推到啲區議員出嚟]成班人見到香港有人被人滅村都冇人出聲 仲話自己黃

［長文慎入］元朗橫洲 官商鄉黑懶人包

想問下啲區議員去咗邊

坐等被人話五毛